# animated-sorting
  
Задача JS – Анимированная сортировка  
---  

Необходимо «оживить», т.е. отобразить графически процесс сортировки целых чисел, чтобы пользователь мог воочию наблюдать как сортируются данные.  
Предлагается на выбор два алгоритма которые очень легко представить визуально:   

Сортировка пузырьком – наглядное «всплытие» элементов в массиве.   
---  
  
Чем красивее будет представлен процесс, тем лучше, приветствуется использование CSS и картинок. Креатив также приветствуется.  
Страничка также должна уметь генерировать себе наборы данных для сортировки и показывать их до и после сортировки.  
  
На странице обязательно написать инструкцию как ей пользоваться.  
  
Использование библиотек никак не ограничивается, плюсом будет использование jQuery. Именно ее мы активно используем.   

Результатом должна быть html страница с JavaScript, CSS, картинками, открыв которую в браузере можно будет выполнять описанный сценарий.   
Крайне желательно организовать html, js, css код по разным файлам. В js коде организовать работу с классами и оставить комментарии поясняющие что делается и зачем.

Требования  
---
1)	Отсутствие ошибок, результат четко соответствует заданию.   
2)	Отсутствует дублирующийся код  
3)	Краткость кода: чем меньше действий, тем лучше  
4)	Читабельность кода – осмысленные названия переменных, методов и классов  
5)	Структурированность кода -  Форматирование отступы 3 символа  
6)	Понятность – наличие комментариев и пояснения в форме как этим пользоваться  
7) 	Красивый внешний вид. Чем больше анимации, чем плавнее движения на экране, чем логичнее построен  процесс – тем лучше.  
